(跪求)solo leveling嘅小說係邊睇 我忍唔住啦 漫畫j死我

我搵咗勁多都好似唔齊咁
因為漫畫講到好似有兩個王(?) 信息量有啲大
所以想追小說

跪求好心人share

未睇過嘅jj都推薦入坑 一齊討論
故事係講
依個係有地下城嘅世界 有資格嘅人會成為獵人
男主係人類最弱兵器嘅E級獵人
有一次佢跟團進入D級地下城
點知原來係雙重地下城(必為A級以上,而事實攻略難度係s級)
幾乎滅團 主角頻死之際 「系統」出現
得到「系統」嘅力量佢一步一步踏上王嘅寶座
成為傲視群雄嘅存在...

雙重地下城嘅恐怖天使雕像BOSS:

弱爆男主慘遭虐殺：

因為「系統」嘅賞識而得到成為「玩家」嘅機會:

努力升級嘅佢：

後來佢嘅能力令到其他s級獵人震驚:
(我當初就係喺群組見到依幾張圖入坑)

連公會自豪嘅「評審者」喺王面前只係一隻褸蟻：

由地底泥蜕變成擁有影子兵團嘅王：(未完)

漫畫有漢化有英文有日文
任君選擇

真係好好睇
如果有人有小說介唔介意share下

小說有台灣漢化當然最好
但無嘅話 英文都可以

有睇 好正
睇完中文版 再睇左次英文版漫畫
節奏明快 唔拖

英文版小說

有冇其他漫畫值得睇
最好有英譯版

估唔到有人睇
呢套真係好好睇

push
套小說係咪比支那封殺
完全搵唔到

排名有分先後

1.全知讀者視角(非常紅)
2.成為伯爵家的廢物
3.我培養的s級們
以上係被韓國讀者稱為小說三巨頭
全部已經拍板會製造動畫/電視劇

睇弱弱主角逆襲無限開金手指
4.盜墓之王(有系統設定)
5.三歲開始成為王
6.重啟地下城(有系統設定)

其他分類推介
看臉時代(入韓漫坑必睇)
Sweet home(Netflix 買咗版權）

紅極一時 開頭好睇開始爛尾類
神之塔
骰子

我都係咁煲韓漫

如果你要中文 之前丹青好似有譯中文

個fb好似收晒皮
而家睇緊英文
d英文泡菜名睇到頭都大

小說結局係點

有睇 今日出左129 好睇到爆炸

ching 邊到睇
我淨係搵到127

我睇韓國原漫 成堆韓文 我用電話開住翻譯影著睇啲字

低調低調

我培育的S級同全知讀者視角係同一套？

唔同

依排 睇下webtoon 既
奈米機神
全知讀者視角
蘭若
但係最入坑都係solo leveling
煲左次英文版 爽
覺得中譯好難睇
成日咩r國 u國 睇到頭都暈埋
見外國網站都有推其他王道畫 都冇咩興趣追

話時話蘭若 畫功好靚 點解冇咩人睇